光時P君超屈機CV曝光

抵佢月薪十萬。。。

groupon

30萬都抵了

最後份工被炒。。。從來未試過有一個下屬

22k都比多

勵志故事
FG不要灰心, 做住groupon先

又冇咁誇
fresh grad都22k啦

fg 18-20k

每份工一年, 冇做過大位

做左5年先做到officer

其實開公司賺錢有咩問題？
見到成班泛民打手係度搞尻黃店

人才

都講到口，黃圈我只信燒生，付出連自己都要著草，睇到成班連登仔幫襯mark高左20%嘅光時，真係笑撚死。大部份所謂黃圈都係為自己個銀包。

黃條毛？掛羊頭自己高薪厚職，自肥瘦下。

真定假起碼7m la

其實牙P個底都幾易起下

同小朋友已經無計傾

無諗住同你傾

自己衰咩都唔知？

衰乜？

好勵志
失業既巴打都開黃店啦

有無source
定777CV來

假如隔離post話佢最新份manager一個under都冇 同埋係比人炒 係真嘅話
可以睇得出佢頂盡係senior 文員level 毫無management能力 畀埋機會都做唔掂
咁既profile真係頂到盡二萬尾三萬頭

m你老母臭閪 讀完中學先上連登啦

一竹竿打一船人

IVE上黎算唔錯。。

e-com 掛名manager
其實同senior officer冇分別
市價25k加bonus，加埋俾盡30k啦

中學生唔上得連登？

你On9?

光時定位係社企窩，社企搵錢係要貢獻返出嚟，而唔係畀啲管理層開個天價offer畀自己肥上瘦下。
佢個CV公道價咪一個月4萬，開10萬畀自己仲冇問題？

呢間垃圾Groupon 鄰國feel

原來黃圈一直都係水魚圈黎

因為光時個性質係偏向社企，
原意係想為一班年輕嘅手足提供就業機會同在職培訓
點解啲貨比坊間價錢高都仍然有人買係因為想幫到班手足員工。

好似阿布泰同其他黃店
佢地高層到老細都賺到幾多錢嫁
點解無人話佢地?
因為佢地性質係一間公司，賺錢真係理所當然。

但光時唔係，
仲要肥上瘦下
點解唔可以話？

班義務律師就唔係社企？

講真十萬已經係手足價

我開會開30萬左右

的確好過唔少兒登仔

咁人地都冇打哂成船人

班義務律師又係唔係社企？
民陣間音響又係唔係社企？

有無人留意到連登風向
逐間黃店批鬥
到底有幾多間比連登仔批鬥到無左？

點解係present

黃條毛
我都想知班義務律師同班支那委任議員係唔係掛羊頭高薪厚職自肥瘦下

批鬥少陣啦

中學生都識m啦

見到人西做野就知黃圈俾人分化得好嚴重，龍門後又到光時

聖人圈
做黃都慘

當我 (或者其他人) 講緊光時依家到底出咩問題，
仍你想將個焦點拉去６１２
變相只會令人覺得我講嘅野真係無錯。

唔怪得連登仔話 fg 都 at least 50k。

你就on9 講range個時不嬲唔講extreme value
我公司請50k fg 呢啲extreme value唔通又計入黎講咩

你個concept 啱 但社企先食水最深東華三院總理40萬一個月NGO 比私人公司黑暗

612 同光時既情況一樣
光時仲要係做生意

依家冇人唔畀佢收人工，問題係佢唔跟市價收，overpay畀自己
義務律師會唔會收貴你一個double呀傻鳩

on9
你公司邊行？
ibd 入職 50k = fair
e-commerce 公司既 front office fg extrem value 會高到去 50k ?

打淨蕭生

咁既level，頂多40K

笑撚左,我屌 612 就話我 612 打手

Senior officer 最多30K,一請佢做manager 最多俾35k

題外話
近排有無人係光時買野用信用卡俾錢
俾人盗用左係itunes到買野

睇錯comment wor清

今日 612 先話要比錢新仔學打官司 wo

自膠

牙蓋cv尾機好多

光時個班人攞住幫手足就業嘅光環去填飽自己私囊，俾人屌有幾出奇？

你咁都唔明，一係弱智，一係就係專登挑起事端

真係唔明就算光時有錯P君有錯
狙擊批鬥仲狠過對藍絲，甚至係藍絲都只係對特定人物去狙擊
黃衛兵依家仲要公開埋人哋啲資料出嚟，值得咁做咩？
光時一個唔好彩，執咗
最後就係名義上幫手足抱不平，變成扼殺咗佢哋嘅機會
都係個句，膠層到到都係膠架啦，商人不嬲都係奸架啦，點解呢啲位就待已以嚴到咁嘅程度

而家佢已經月袋十皮？
其實佢都幾醒目 連登仔又咬唔到佢
佢咪一直吸光時啲血 吸到收皮為止
反正佢都冇出過錢 0風險月入十萬fatfat
人血饅頭 唔吃就嘥

臭蟲論

淨係食現金卷肥仔了

黃色經濟圈原來唔駛賺？

10萬10年有牌高級工程師都未必有 何況佢做marketing呢啲垃圾工

血饅頭真好食

回歸後出世？

東華三院下嘅社企餐廳manager都係收市價咋...
做到NGO管理層級嘅人本身都非富則貴，貴在佢嘅人脈
但係P個有咩人脈先，大家咪都係一世社畜
佢R到啲有錢佬持續sponsor光時，每個月幾百萬嘅，唔好講10萬，40萬都得啦

唔係好熟呢行
Manager 都係冇下屬？ manager睇名以為都算中高階層

宜家嘅中學生都識m等於百萬
但係宜家嘅中學生唔知以前香港網民用m解做萬呢

仲好意思串人

dllm, 躝啦
盲撐到要用臭蟲論，唔識就出少句聲啦 。唔好影衰禾地黃絲

連登仔唔好咁on9好無

不可否認真係唔少拎住黃光環餵肥自己銀包

頂你，幾多人課咗金
佢地有賣coupons，買野俾tips，幾多人買咗coupon冇用，我地課金唔係俾佢出10萬人工俾自己，我地係想光時請多幾個手足
既然唔係社企，係私人公司就等社會自己調節，哩間貨品種類又唔係多，又賣得貴，肥上瘦下，我捐612好過

真小人>偽君子

要幫埋人解釋佢自己信燒山姐話
無可否認依家真係多咗好多所謂黃圈，真係清泉嘅唔會被offended,因為大家都會有眼睇

一齊返高登再討論

睇臉型

都好難靚囡

唔反了 支持人工再加十萬

冇錯以前用m做萬個個俾人恥笑到仆街點知而家d人會當係潮語

錢已袋
理能得你

痴線
連埋start up premium
真係5萬base都俾多

睇完
樓上有人話7萬係可以，PM位的話係可以有

另外，難怪做shopify,少programming底

你打電話俾電信商屌個cs
個啲都叫customer service manager

燒生雨革去狗屋自首都無人理喎，敗走就真

留番d錢課金612星火

應該係以前CityU SCOPE個top-up degree
果啲合辦課程比d 讀完Asso 但上唔到UGC 衍接落去

光時個payment gateway會叫你入信用卡後面3個數字咩？ 好似唔洗喎

如果唔洗入數字，就唔關光時事喎

佢要管幾多人呀，70k

就算輸入都唔關光時事
Payment gateway係第三方

廢紙？久仰久仰

有冇人知光時it team有幾多人先？
如果得成條it team得1個人，我覺得冇可能
況且我睇佢programming底子未必做得到所有野

如果7萬加3萬bonus每月放入IT，又可以管到成個online shop
其實係好抵
出名啲公司做online shop請3至4個人都一定過左10萬
**我assume佢會有其他system要integrate

sorry 講錯，
你啱，係如果係彈左去第三方payment gateway，就唔關光時事。

佢係臨時拉夫上
根本唔應該叫佢長做唔係佢專業嘅野
做網購basic infra雞嘅話係影響生意
外判都唔駛keep一team

你自己由細到大英文廢見識少屈鳩其他人

搵光時員工問下it team係咪得p一個人
如果係就好大機會係p搵外判
如果係光時高層應該一早知
咁就係佢地內部既事

而後面freelancer/part time IT 可能1個，亦可能2個，係經P去做task,咁做生不如做熟，照番而家咁最好

但係我估計啫。

判你老母咩
由頭到尾都係得一個
用template ui + shopify plugin
有幾撚多task呀屌係老母

push

佢寫左自己個skill係multi tasking

全部都係垃圾公司😂

Multi tasking 唔係skill, 只係ADHD

平時連登仔屌既 hr
集齊晒係呢個 post

Agger

FG 18-22k 好離地下 MT GT就有
三大都唔知有冇呢個價 15k就差唔多

枇杷陳

個所謂管理層做咗啲咩先？而家人人減薪。

出面40k既位，而家食人血饅頭食到100k？咁我仲俾唔俾多啲錢買光時好？

其實講得佢幾錢人工未
我要實數唔該

咁既規模出10萬俾自己

其實民建聯都係社企，唔爭在中聯辦應該都係社企

22k 應該就唔止，但一定 50k樓下。

612=捐錢
光時=做生意

建議大家block 7 條on9
等佢單機
狸狸
#352931

Linkedin放啲咁嘅相
以為facebook?
唔差在加句caption咁濟

鬼佬buy就得

612 就捐錢養新仔律師煮死手足就無問題？
光時一買一賣就有問題？

一買一賣唔係問題 貴市價2-3成係唔係問題？
打黃店旗號係唔係問題？

貴市價兩三成都有人幫襯係佢本事，你嫌貴既幫襯藍店我覺得無問題
打黃店旗號係政治立場問題，有咩問題？我問你你係藍定黃，唔通你話你係黃絲，你就有問題？

貴2-3成有人幫襯 知唔知點解？
因為就係打正黃店旗號之嘛
咁樣都出10萬俾自己 唔係人肉饅頭係乜阿？

死臭雞

大佬，黃店好易入貨？你以為光時係百佳？supplier 比埋上架費？入貨少又無上架費貴 d 好出奇？

人地一買一賣賺十萬就人血饅頭？班立法會議員接受委任又係咩饅頭？班區議員當選之後無幫過手足係咩饅頭？班義務律師收正價叫手足認罪又係咩饅頭？

你慢慢單機
解議你以後幫襯埋我果份
如果唔係人地真係執

個條垃圾擺明分化撚黎，block柒佢算啦，ching

原來撐光時就叫分化撚？

如果你話手足人工高過市價 我相信冇人會出聲 仲多左幫襯
屌你 告急既錢原來出俾自己
幫襯過既人只會條氣唔撚順

唔係話分化 起碼依家我唔會幫襯 你覺得冇問題你咪幫襯多D

撚有賺錢咩
佢依加係堆贖罪卷度出糧比自己咋

今次係光時現任/前員工/發起人全部都屌個p喎

白底acc

執柒左去啦

佢地都係分化撚

一個人做得哂it 野既話係值40k 既
白紙fg 都18,20 la

唔知你有屌開百佳老闆出糧比自己？

執返個腦未

你都on9既，俾盡4皮

點解唔寫係光時做？

日日都屌 咁你可以收皮未？

識做IT 又點??
生意都未上軌道就出10萬人工叫合理?
賣coupon d錢唔係profit, 係debt黎

執左咪幫襯其他
得佢一間？

推 屌你老母

Cap-water Manager

用shopify架 非technical人

百佳老闆擺明賺錢自己袋
光時初衷提供工作俾手足
請問生意差到連手足都唔夠更
佢憑咩出十萬一個月？

下乜初心唔係請多幾個人既咩

光時做倉仲低人工過做百佳
樓上條黃衛師又點睇

百佳生意差原來係減老闆人工
人地拎舊錢出黎做生意，原來都要比人質疑點解收咁貴

傻撚左咩 舊錢唔係P拎出黎架
P加入既時候光時已經run左幾個月

清係咪唔識分咩係老闆
咩係ceo

你講到 ceo 唔駛出糧 wo
我舊公司生意唔好，ceo 都袋緊十幾萬一個月，幾時幫下我 d 舊同事主持公道？

如果大家將對光時既嚴厲，擺落去 612 點洗錢同埋班支那委任議員身上，光時呢間公司應該唔需要成立

612 監察？20 萬音響原來係監察

你舊公司係為手足提供工作機會 ?
係用同路人錢start up ?
唔係就死開啦

柒少陣啦
P係撚老闆

唔知咩事又學人護航
收檔啦

70k加30k嘛
屌你老母p
還錢呀

其實一間大公司生意有問題，董事局第一件事係照 ceo肺，甚至換左佢。

如果係獨資經營既公司，係賺係蝕咩職位咩人工，外人都唔會好大興趣。

光時既存在方式，法律上佢係私營，但實際上佢係接受緊助養。

光時既市場定位，佢賣既唔係貨，而係“可持續幫手足”既附加價值，當市場對佢既行為同決策唔同意/有疑惑，咁就係破壞緊呢間公司自身既市場價值。

幾件事無抵觸架，咪一齊做囉

唔駛分散/轉移視線喇

你舊公司開立目的又係幫弱勢，啲資金又係由同路人買gift卡收集返嚟?
係既話講下啲背景俾大家研究下
死雞撐飯蓋

咁最好幾差，手足無錢收
隻P狗都可以收十萬一個月啦

其實加bonus係可以俾高小小
但大前題係佢幫光時賺到錢, 唔洗告急, 咁 +bonus 可以 50K
老底 + bonus 100K 實在太多了

唔買光時了

香港講開70k
講7m點講都唔通

Mt 邊止呀 30000－50000都見過

黃色港豬圈

其實連登仔都幾精神分裂
平時睇其他post
一時話大學fg有18-20k
而家又話得15k
一時又話非專科平均做3年可以上30k
而家又話P君10年經驗都係值22k
一時又屌鳩啲hr壓人價好仆街係打工仔公敵
而家又係到壓人價

蕭生係值得信，但又唔洗講到佢咁偉大
佢都係穩陣起見先唔返香港姐，我覺得唔會拉佢
另外，佢youtube同patreon都搵好多！

淨係依點已經足夠成為連登公敵
唔好講其他行業 淨係e-commerce, marketing 都大把巴絲捱緊
心諗依條友份cv讀top up 做細公司 今日都可以收錢收到笑

佢宜家賣coupon賣到過千萬就當自己做到過千萬生意
根本營運額連佢份糧都達唔到
遲d唔夠Cash flow就繼續賣coupon去maintain cash flow
遲早爆煲架咋

其實依單野連登仔都幾俾面
女人 人血 搞小圈子 無料扮上菜 等等
中晒依幾樣連登禁忌 平時應該全家俾人起晒底
光時再唔醒水搞掂單野 就真係係咁先

咪再幫襯佢

六道仙人

前FOUNDER+當下員工都篤爆佢...睇下你信P一個定一班人

快嫁喇 好快比人凍結銀行acc再比人拉

咁借錢法一定爆煲

採購及買辦
職位平均每月薪酬 ($)月薪

採購經理 (Procurement Manager)517433

市價50k
所以50k+bonus可以接受

後生女都想盡方法呃手足錢

唔係講緊ibank 大Firm呀 講緊細型嗰D呀
一般人BBA咪又係Admin 社科文科都係啦

對上一份工俾人炒
top up 扮回流
jump 黎jump 去都係細公司
食人血 大咬
做過黃店
P君之後都唔知有冇人請

做一排就跳一跳嘈 識玩

起底好似太過火
呢家P小姐係代表緊光時
如果光時係繼續支持P小姐，咁樣唔再係P小姐問題黎，係光時嘅問題

其實光時實際幫緊幾多手足？
間公司係咪得果10幾20人
就算無左光時佢地會餓死咩

Mt 得大公司先有咋喎 你講緊嘅我諗係普通到唔普通既人

明明 fg 都 50k
十年經驗跳幾跳都 100k 基本啦

推爆佢

佢都捐好多畀台灣手足，之前香港立會又捐，嗰d咩光時得啖笑

推

完全唔同喎

呢個價一定唔係小型公司

其實間公司搵到錢 support 到個人工咪得囉
關大型小型撚事咩

數碼市場推廣 / 電子商務 / 社交媒體行銷

職位平均每月薪酬 ($)
內容專員19333
數碼市場推廣主任 / 社交媒體主任19563
數碼市場推廣經理45875
電子商務經理41000

邊有咁高呀
今年新入行11K underpay
就算真係再早一兩年 13K 入行
再計返佢做咗 差唔多十年
一年20%都冇十皮

P就開始負責埋sourcing嘅工作。之後Finance team及發起人就相繼決定離去，P就繼而負責埋Finance Team嘅工作，睇住盤數等等職務。P亦會負責做埋stock take，因為想令網站影響最細，會半夜3-4點先停site上番數。其餘工作其實仲有揀貨、系統上架、定價、補貨、庫存管理、同其他供應商接洽、做訪問等等。

我會define佢職責係procurements而唔係e-marketing

點解要遮眼

好明顯jobsdb 個databases 有哂大小公司，再話個average 價比你知
JobsDB都claim個價係市價

Cv?
使唔使寫埋Handle any adhoc job

寫埋都唔洗10皮啦

佢個m係mkt
之前未做過procurement
冇經驗根本唔值呢個數

食埋光時D錢就移民退休啦

有人爆左佢供緊樓啦啵

佢係值得搵咁多，唔講佢預測最後準唔準，燈唔燈，但佢真係識好撚多野

人工唔係睇你position同職責架咩
咁羅冠聰之前當選立法會議員
係咪應該出返fg 價18k?

其實佢原本CV都好一般
而且佢個所謂M位其實都似係普通AM咁上下
最高峰連晒雙糧花紅福利有 40k 我就信嘅
但對上一份工未坐穩一年就被炒
佢起市面其實值咩價位大家心照啦

根本係有d連登仔為駁而駁，先搵咩出面市價點點點呀，雙重job duties又值多d錢呀咁嚟講

最起碼佢份cv明顯係起manager grade的平均值以下
而且細公司份份工都係一個職位多個用途是常識吧

唔係有人信
一個mkt m 點可能跳去做procurement m先
冇exp 人工打折好公道

正常情況
你覺得佢勝任唔到就唔好請佢
但請得就要出返procurement m價

舉個例子，一個文職15k轉行做地盤扎鐵(30k)
個老闆話你文員仔經驗，比返15k請你黎扎鐵得唔得？

Ching以前冇點接觸過 online game？好多 game係興喺網上叫萬做m（港ser）或者w（台ser）
紅螳-00002 15M